如果改中國國歌係犯法, 噉作首歌似中國國歌犯唔犯法?

幾%似先犯法?
用咩客觀標準去測量percentage?
定係律政司法覺得係就係?

李克勤 球迷奇遇記
黎明 全曰愛
使唔使禁播?

你都講埋答案啦

政府想收你皮你咪犯法囉

國歌key in G major
假設我有抗爭案底,
我作首歌同key係唔係犯法?

係
但連登以外唔多人有呢個觸覺

所以田漢咪比人批鬥死

有能力作國歌係知識分子
文革批鬥知識分子
邏輯合理

全部都唔重要，最重要睇嚟係屬唔屬於建制，只要你係建制殺人放火冇問題，因為香港官法警黑一家親

梁天琦陳浩天就算正經唱中國國歌都可能俾律政司話唔尊重

今日先知咩
梁游就DQ 保皇狗讀漏字都照過
雙重標準是常識

得閒remind下大家
香港人特別易失憶

即使正確唱咗，但唔係真誠尊重都係犯法

所以以後如果立法會開會前奏國歌
邊個唔夠莊重就拉去坐

佢話你犯法就犯法
反正都係人治

冇錯